唔好再搵領養貓，要貓就自己捉或者買

千萬唔好領養，貓義工不了

購買代替領養
沒有領養，就沒有捕捉